召民間創意高手入內，求下聯

上聯一：涼拌桂花涼瓜片
上聯二：開窗開槍打麻雀
唔好18禁

關門關燈打飛機

溫釀白米溫酒盛
關公關宮追毒龍

涼拌桂花涼瓜片
白灼蟹蓋白菜膽

開窗開槍打麻雀
弄虎弄斧見閻王

上床上床造孩子